\assignementTitle{}{4}{}

Какое вещество содержится в клеточной стенке растений?

\begin{enumerate}
    \item хлорофилл 
    \item хитин
    \item целлюлоза
    \item пептидогликан
\end{enumerate}


\explanationSection

Пептидокликан - основной компонент клеточной стенки бактерий, хитин входит в состав наружного покрова насекомых, хлорофилл - зелёный пигмент растений, участвующий в фотосиниезе, а целлюлоза - основной компонент клеточной стенки растений.

\answerMath{3.}